### Мета роботи ###

* Візуалізувати та проаналізувати дані. 

### Хід роботи ###

1. Згенерувати два вектори цілочисельних даних  
2. Знайти дисперсію і матиматичне сподівання для кожного вектора  
3. Візуалізувати дані